# Mathcad works
Данный раздел содержит выполнение заданий по курсу «Компьютерный практикум по математическому анализу и алгебре 1 курс (code 64730)» (НИУ ВШЭ, 2015-16).

**Made by [hell03end](https://github.com/hell03end/).**

2015.
